恆管 樹仁 cie speed scope 點解好

恆管 樹仁 cie speed scope
本身讀緊media 廣告個邊
Marketing 傳理都有興趣

依家scope就收左我 今星期要交留位費
但最唔想讀就係scope
Speed下個月in
其他仲未有消息
應該點揀好我gpa2.45 我知好低 會比心機讀
依家好糾結 可唔可以比d意見小弟

media 既話cie 會唔會好d?

有報cie未有消息 我唔想交留位費 讀scope
但好驚全部都唔收 就gg

cie 6/7月好似有round2 俾你再報名?
到時應該有一堆人收到N手飯會放返出黎

傳理唔洗諗就緊係cie

除左CIE
都是垃圾，不用分那麼細

唔記得講 最主要想係media第一
其他其次 sorry

但都要諗萬一cie唔收 就gg

cie 最好
hsmc只宜讀商科

cie都未收你, touchwood cie no offer
gap year一年搵下相關工作
下年有工作經驗再申請好大機會收
再者可以睇下自己係咪真係鐘意media

有工作經驗會大機會收？

如果要排 應該點排好？

讀media 就一定cie 排頭啦

咁之後應該點排

:

傳播系樹仁會唔會好啲

之後唔洗排架喇
寧願gap一年做相關工作再報cie都唔揀其他

cie張cert係本部頒已經屌打其他啦

工作經驗 對依科咁有用真係?

唔做相關都無問題 做相關既話你in果陣都有d野講下(當年in果陣佢最後會叫你show下portfo)
只係如果最後到9月cie都無收你既話
寧願你做一年野(相關/唔相關都好)
儲下錢 下年再報過
cie media 都有好多科，報哂佢

都好過讀其他，好似係

cie media好係好
但係你2.45情況唔太樂觀
除非你本身有佢嘅conditional offer

2.45有得揀咩
但media一定cie 但收生幾高

恆管樹仁好似係新聞果邊出名
Marketing ad就唔關 定唔太著重

已經做左一年野

我見cie好似得一科media喎

咁係咪可以一博？